下年金獎像黃子華拎唔拎到影帝?

入圍應該無問題

達哥 好戲過 徐家傑

李思捷啦點睇都

最佳電影添啦

點解新演員達哥冇提名

定係要下屆先有